快必將奶共畜既大頭照供街坊打交叉，D街坊好落力發洩

快必幾識氹公公婆婆

好多中年手足

快必專心街頭抗爭算啦

快必幾有諗頭, 上次答問題派口睪又係

屌完梁天琦黃台仰本文前係無賴本土
快贓

D老人家最憎痰穢豬同犯婦人